%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiencia}

%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}
    \cventry
    {Entelgy Consulting}
    {Ingeniero de Software de Producto}
    {Barcelona, Cataluña}
    {Ago. 2023 - Presente}
    {
    \begin{cvitems}
        \item{Creación de nuevos componentes para una biblioteca de UI, asegurando una experiencia de usuario consistente y personalizada.}         
        \item{Migración del diseño y apariencia de los componentes, asegurando el cumplimiento de estándares europeos para garantizar coherencia, accesibilidad y calidad en toda la plataforma.}         
        \item{Migración y actualización de código base, garantizando la seguridad, compatibilidad y mantenimiento de las mejores prácticas.}
    \end{cvitems}
    }

    \cventry
    {Simplr | Life as Service [Plataforma de suscripción y sostenibilidad, B2B/B2C/B2B2C]}
    {Desarrollador Front-end}
    {Barcelona, Cataluña}
    {Mar. 2021 - Ago. 2023}
    {
    \begin{cvitems}
        \item{Implementé un sistema de carrito eficiente, minimizando las peticiones a la API y mejorando la experiencia del usuario. Resultando en un aumento en la finalización de compras y retención de clientes}
        \item{Implementé mejoras de SEO, incrementando la visibilidad y el tráfico orgánico de la plataforma, lo que resultó en un aumento de usuarios y conversiones}
    \end{cvitems}
    }

    \cventry
    {Particular - Wordpress [Agencia de viajes a Marruecos, B2C]}
    {Desarrollador Front-end}
    {Málaga}
    {2019}
    {
    \begin{cvitems}
        \item{Optimicé la UX y la velocidad de carga para una mejor usabilidad.}
        \item{Implementé estrategias de SEO para mejorar el posicionamiento web.}
    \end{cvitems}
    }

    \cventry
    {Ayto. Marbella [Centro de procesamiento de datos, B2C]}
    {Técnico Auxiliar de Informática}
    {Marbella, Málaga}
    {2019}
    {
    \begin{cvitems}
        \item{Participé en el QA de una app móvil, identificando problemas de Front-end y contribuyendo a su calidad.}
        \item{Desarrollé una interfaz en QT para una herramienta de transcripción de audio a texto, priorizando la usabilidad.}
    \end{cvitems}
    }

\end{cventries}

